{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017705",
        "source": "도서",
        "writer": "타블라라사, 이정기",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-316-5",
        "version": "개정 3판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 국내여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2022-04-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하남 산곡천 벚꽃"
    },
    "text": "河南の黔丹山は美しい自然景観を誇る。 ここは漢江に流入する河川の起源としても知られている。 春には桜が咲き乱れ、美しい景色を演出する。 この地域に位置するスターフィールド河南はショッピングを楽しむのに最適だ。 ショッピングを終えて山谷川に行くと、花見を楽しむことが。 桜はピンクや白色の花で咲き、小さいサイズで約3cm程度だ。 桜が満開したところは一目で雪が降ったように美しく幻想的だ。 桜が落ちる時には花びらが空中に浮かんで花の雨のように降ることもある。 このような魅力的な風景を鑑賞しながら花見を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "黔丹山はどのような自然景観を誇っていますか？",
            "answer": "黔丹山は美しい自然景観を誇ります。"
        },
        {
            "question": "黔丹山はどのような河川の起源として知られていますか？",
            "answer": "黔丹山は漢江に流入する河川の起源として知られています。"
        },
        {
            "question": "黔丹山の桜はいつ咲きますか？",
            "answer": "黔丹山の桜は春に咲きます。"
        },
        {
            "question": "黔丹山の桜はどのような色の花が咲きますか？",
            "answer": "黔丹山の桜はピンクや白色の花が咲きます。"
        },
        {
            "question": "黔丹山の桜の花びらのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "黔丹山の桜の花びらのサイズは約3cm程度です。"
        },
        {
            "question": "桜が満開した黔丹山の風景はどのような感じですか？",
            "answer": "桜が満開した黔丹山の風景は一目で雪が降ったように美しく幻想的です。"
        },
        {
            "question": "黔丹山で花見をすることができますか？",
            "answer": "はい、黔丹山で花見をすることができます。"
        },
        {
            "question": "黔丹山の花見スポットにはどこがありますか？",
            "answer": "黔丹山の花見スポットとして山谷川があります。"
        },
        {
            "question": "黔丹山で桜の花が降ることがありますか？",
            "answer": "はい、黔丹山で桜の花が降ることもあります。"
        },
        {
            "question": "黔丹山の花見を楽しむ際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "黔丹山の花見を楽しむ際には、花びらの雨に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 321
    }
}